柴大 kengock好on8+1

你係咪講粗口會打冷震嗰類人